武漢朋友話好擔心武警淪為香港警察

點會 公安獨立唔到啦

點會用「淪為」
支那武警變返香港警察既水平其實係改善喎

唔駛擔心嘅
香港警察可以做軍政府
但武警上面仲有老解

本質上可能仲差 只係俾全世界望住

肯定不會， 武漢人不怕胡椒噴霧

香港警察咪又係公安

你真係咁認為？

一個月前唔係了

聽唔明？

香港警察已經喪盡天良
無晒人性
以前香港警隊係榜樣
而家連支那人都睇唔起